想提提各位手足

鄰近中秋，好多大陸武警都要返去過節， 你哋睇下今日黑警嗰邊嘅人手少咗幾多， 唔知今個中秋節手足們有冇諗到乜嘢節目呢

推

自推